支那人冇得睇嘅《大象席地而坐》香港重映

咁遲先上
想睇嘅應該喺台灣睇咗
睇封面又係攞金像獎做營銷手法

點解無得睇

無宣傳正能量啩

今次係食金像獎條水
但香港其實一年前咁上下時間都有做限定放映

咩叫重映

一早上咗

上年已經上過落埋畫啦

之前睇嗰陣去左兩次廁所

成4個鐘

之前喺藝術中心睇
成4粒鐘
喺屋企一定捱唔到
但套嘢幾好ge

成4粒鐘咁耐

入咗戲就唔覺耐 好快睇完

睇睇吓就融入咗個世界
就完全唔覺有4個鐘最後一個廁所都冇去

忍咗4個鐘尿，唔敢錯過畫面

文藝野